【倫常慘劇】阿瑜是品學兼優中大生 朋友難相信是殺人兇手

濕疹可能連見工機會都唔會有...
無將來啦...

涉嫌弒父弒母再自殺的23歲少女阿瑜，自小品學兼優，花名「彭彭(姓氏)」原外向好動，生前與父母及胞姊同住於屯門新屯門中心的兇案現場單位。阿瑜中學時就讀區內Band 1名校保良局百周年李兆忠紀念中學，於5年前的文憑試中更考獲一科5*成績，據悉她最終獲中大取錄修讀與護理相關的學系，並曾入住中大崇基學院的宿舍。有同學指阿瑜性格平和善良，無法相信她犯下弒親的大罪。

同學又指阿瑜在大學時期仍頗為活躍，除曾擔任宿生會幹事，亦有參加過大學的歌唱比賽獲得冠軍，另她雖然受濕疹困擾致臉部常有紅斑或「粒粒」，但表面看來為人仍然樂觀，亦有參與球類活動，難以相信她會自尋短見。不過阿瑜在網上討論區留言時，卻常顯出她抑鬱的一面，特別是她講述自己濕疹發作時的慘痛經歷，行文間流露出無助無奈的心情。

對腳唔差

又係中大

品學兼優 ?!

最後即係無品
有困難唔係去面對..
上網唔係求醫,求自殺教學
香港已死

點解左右好似兩個人嚟咁嘅？

張相應係2014年拍, 身體仲正正常常, 去到2016後請明顯變差

老豆老母供你入大學, 你走去殺返佢地

有無供埋醫病

如果一日香港樓係咁升升
只會更多楊廣弑父慘案

求圖?

好撚自私, 自殺又驚無人陪,
殺埋父母, 正仆街

埋怨父母都有個限度
就黎連小學唔係讀傳統名校都要跳樓

又品學兼優
可唔可以搵次講其他野

你又知佢父母供佢讀大學？篇文有寫？

點解會殺老豆老母
因為突然精神有問題定有其他原因

五官唔似差喎

閃避貓隻

讀百周上中大都叫做品學兼優啦
係唔算最top嗰班blue blood友啫

Rip...

護理系

都係果d臭雞格

做護士 日日話好撚辛苦 好多野做 果d 西口西臉

你老母俾狗屌啦

估唔到阿瑜係外人面前收得咁埋

我好孝順 留返比死者啦

佢咁憎佢老母

而家香港好多後生都係咁, 究竟係自我問題定係環境社會問題呢

自殺要好大勇氣, 但殺人應該要更大既勇氣掛.

用把刀吉入自己父母個心口, 講真唔係HI左野點先夠膽做到

香港人死要臉

有咩都收收埋埋 屈住屈住 遲早爆

好彩我地識上lin登 po垃圾文 同打j 打洩

人前人後兩個樣

仲要咁大反差

老豆老母平時係咁好既
又會殺得落手

荒唔係平時單單打打

最著數係個家姐
出左身
唔洗照顧兩個老人
仲有間屋落袋唔洗同個妹分

一身輕

對波都唔錯

我覺得
智商唔夠130，唔好生仔
身高唔夠180，唔好生仔
唔夠令仔令女，唔好生仔
基唔因夠完美，唔好生仔
性格唔好，唔好生仔
係香港無2千萬係手，唔好生仔
運動唔好，仔女無運動天賦，有機會抺殺仔女天生想做運動員嘅夢想，無夢想慘過死，所以唔好生仔
唱歌唔叻，仔女無唱歌天賦，有機會抺殺仔女天生想做歌手嘅夢想，無夢想慘過死，所以唔好生仔⋯⋯
仲有，只識得將自己嘅不幸，埋怨落其他人身上嘅人，唔好生仔
＃直

就咁睇相都唔算好嚴重姐

有濕疹唔做得nurse咩

如果佢做我女朋友一定日日諗住做愛而唔係諗住點樣自殺

所有新聞上死咗嘅人都會變孝子 學業工作有成 同埋品行良好

當真要面？
做父母成日要圍住佢地轉
都唔諗仔女有咩想法 唔順佢意一尾罵挑毛病
長遠邊會放開心胸講野
連親人都信唔過，緊係屈住屈住

因為濕疹係反反覆覆
短短一兩個月可以來回地獄

真係一念地獄

自殺咪自殺 一年幾多人自殺阿 個個都要care 咪好撚忙

關lin登咩事 人講2句你就自殺 叫你食屎唔去食屎

只係自然淘汰 汰弱留強

上連登幾時都開緊眼界

但係連登咁「理性」討論
唔止係hi左野做喎

講真 無濕疹真係唔會明

關心自殺既朋友 課金比達仔啦

人地熱狗要執了

一陣自殺 個個冷血 唔課金 做哂幫兇

中大回應咗話個女仔2015年1月已經退學

咁嘅戇鳩回覆都有六個正評

報紙佬又話佢畢左業但搵唔到工？

禁個制咪有囉 有幾難 我都比個你

所以正正常常一個人, 點先夠彊用刀吉入個人心口度, 仲要係自己父母?

個阿媽除左心口, 條腰同隻腳都比人片左幾野, 我諗可能個阿媽之前鬧過細女, 所以片多佢幾下

涉嫌弒父弒母再自殺的23歲少女阿瑜，自小品學兼優，花名「彭彭(姓氏)」原外向好動，生前與父母及胞姊同住於屯門新屯門中心的兇案現場單位。阿瑜中學時就讀區內Band 1名校保良局百周年李兆忠紀念中學，於5年前的文憑試中更考獲一科5*成績，據悉她最終獲中大取錄修讀與護理相關的學系，並曾入住中大崇基學院的宿舍。但中大發言人指阿瑜2015年1月已離校，即是未能畢業，但發言人未有解釋她離校的理由。

同學又指阿瑜在大學時期仍頗為活躍，除曾擔任宿生會幹事，亦有參加過大學的歌唱比賽獲得冠軍，另她雖然受濕疹困擾致臉部常有紅斑或「粒粒」，但表面看來為人仍然樂觀，亦有參與球類活動。不過阿瑜在網上討論區留言時，卻常顯出她抑鬱的一面，特別是她講述自己濕疹發作時的慘痛經歷，行文間流露出無助無奈的心情。

係咪比同學欺凌 笑佢皮膚病

d同學先係幫兇

咩莊？

今時今日睇報紙信4成好啦細佬

好明顯已經有精神問題又屈住冇去醫，用正常人思維角度代入去批評佢冇意思。

笑就一定笑硬ga啦

即係之前報紙佬睇完白馬嘯西風嘅post就出報導

睇番佢一年前先話同老豆老母去日本旅行
關係應該唔差

左邊直情係
陽光少女

rip

希望三位死者早日安息
天下病患者，早日康復

係連登講濕疹好多人都唔理解仲話其他病更慘點點點

不過勝在遇到病友更多

現實搭個地鐵人地已經當你怪獸
現實點同人講

洗唔洗起底起到咁

其實講真都有咁大勇氣弒親再自殺，點解唔諗諗啲對社會有害嘅人

校園欺凌先係問題

lin登幫佢 成佛 安樂登出 當做左功德

至於佢拖埋父母落水 呢件野 我地都唔想 只能說佢諗歪左

毒果有晒無碼全家相, 家姐反而打左格

人都會有情緒失控時候

如果壓抑到一個極端

滿腦比怒氣充斥失理智比負面主導思想用乜易

收撚皮未 講夠未？

5*咪即係B
想當年full cert加一個B
連repeat都唔收
而家叫品學兼優

你都憨鳩，問問題都唔撚得？你不如HACK入1000個AC統一自推到1001啦

Agger
有時天氣一轉，日日都好似整完容咁

我以前有個中學同學有情緒病唔去睇醫生，就咁返教會搵人傾計就覺得好欣慰，連教會啲人叫佢睇醫生都唔聽，話有神就夠。有排佢係fb出嘅po好怪，好似話張床有蝨咬佢，都講到被世界遺棄咁，啲人叫佢用滅蝨蛋，佢又係唔理。

報紙佬Blur支旗有咩用 內文都寫左佢崇基

濕疹真係好L辛苦，但有舒緩方法

rip

咁好嚴重下喎 唔想下個新聞係佢

其實佢地全家五月黃金週先去完旅行

病就一定係慘㗎啦
屈埋屈埋

久而久之，變成抑鬱
呢種病，又把問題不斷放大
終於壓力爆煲

又有網上巴絲，推波助瀾
最終攘成慘劇

萬般帶不走，唯有業隨身

希望，佢地唔好再作孽

咁先恐怖
假設開post果個真係佢 即係有預謀 唔係一時衝動
平時就扮冇野 仲可以一齊旅行 點先轉個頭就殺埋你

自殺仲要比你消費真係慘，咁你又做過啲咩

返去問你老母啦

2015年退學

應該係個陣個病突然爆得好勁, 連學都番唔到

濕疹真係好慘 有朋友係 如果屋企人唔體諒俾壓力你 將個病歸究於你唔戒口/夜訓乜乜乜 人都癲 唉 人都死左 希望唔好再有下一單

如果有精神病
情緒高開低走好閒

香港啲閪天氣有濕疹好辛苦㗎
利申:有

宜家蘋果請啲垃圾記者係咪唔洗識字？

短短一篇嘢文句冗贅 淨係用， 仲要”令”變左”另”

呢啲垃圾真係執左佢算啦

佢而家好少update fb，
又無咩同學仲有同佢聯絡，
所以唔知佢點喇

威啦，連登痴線佬害死三條人命

可能比同學排斥
過唔到自己，被迫捽學

垃撚垃，講野乜柒POINT都冇，識爆粗係咪好撚型？唔去探討問題原因，一味叫其他人收聲，你縮返你老母個閪上FB，babycondom啦，上面幾十萬個回覆都係RIP。

點都唔好放棄搵佢
間中一兩句都好

樓主頭兩句鼓吹自殺

有精神病好難幫

如果當初絲打自貼收兵而唔系學術討論
肯撚定大把巴打做狗公結局亦會唔一樣

原來畢唔到業

咁同父母關係實差啦

消乜撚野費，我同死者有利益關係？而家就係問緊點解死者可以憎父母仲憎過社會公敵，乜柒都因為顧及人地唔講唔講，一味逃避留個RIP又幫到乜野？

課金俾呢d廢人，不如攞去叫雞好過啦

應該係朋友又冇哂

退學搵唔到野做

搞到同父母關系好差

日日上連登睇垃圾文 積聚負能量

有病真係去睇醫生

下，你意思姐係要人殺完你認為的社會公敵再自殺？ 姐係你教人去殺人？

你就真係垃撚圾喇
同街邊隻狗講野講咩point，嘈咪叫佢收聲

校長會唔會再寫信？

你要咁玩文字獄冇野好講，child登就係chlid登，平時冇事就圍喂威，有事出嚟成班道德撚上身鳩嗡兩句攞光環

濕疹真係唔應該走去讀護理系既科， 洗手正常人都洗爛， 你有濕疹去洗同玩命差唔多

同埋一齊去旅行唔代表關好
畢唔業無做野
即父母/家姐請去旅行
又去日本唔係不共大天之仇都會去啦

我學你問你問題姐，唔問得？
唔明你咩意思就問清楚你

On9

連登起碼四成人要

正字特警好撚威威，捉到我打錯字SOR囉
對住啲冇獨立思考，淨係識跟風爆粗叫人收聲嘅毒撚狗公又真係好難叫你拎得出point嘅

我夠畢唔到業，夠有濕疹，使唔使殺埋老豆老母

佢讀書真係叻
咁品學兼優又有咩問題？

冇㗎，我上面咪解釋咗，唔明咪睇逼上面囉，嘈呢啲冇意義嘅嘢嚟冇用，你係一口咬定我係消費死者咁我地冇謂拗落去，除非你搵到我咁做有咩實質利益啫

正常無人會拎呢d黎笑
會笑既都一定比人排擠

殺老豆老母稱得上有品？
標準咁低？

讀書叻同品有咩關係？

問你係未教緊人殺人再自殺，你扯開話題就當答完？

同咩叫睇逼上面

有冇人可以睇到佢幾時答左我個問題

畢唔到業，前景堪憂
身體又持續困擾
如果父母成日係屋企單單打打既話
其實真係唔出奇

讀書叻嗰班通常無品

應該畀濕疹困擾到影響晒心理
悲劇

唔係話disrespect定咩...我都有濕疹，嚴重到全身都一撻撻，好多地方出水，嚴重個期夜晚痕到訓唔到，出街都係着長衫長褲。

我唔知d相佢係發作左未，但係如果佢塊面/手/腳都好似相入面咁正常，好難想像佢係因為濕疹諗唔開。

盲就咪學人上網啦，問緊點解憎父母多過社會公敵。一個雞字都有人解妓女有人解食物，你要點諗我阻唔到你

賤呢樣真係唔怕認
好過D出左事出黎話哎呀唧唧唧陰公囉既師奶咁 未開化咁

不如講下下你覺得邊句唔啱 邊句最賤

所以我就問你係咪教緊人殺人囉，唔敢答定點？

上得莊 玩咁多活動
點會係學校俾人排擠呀
連登仔d 失敗主意又害撚死人
仲搞死埋人地老豆老母

辛苦到要殺人自殺
都仲可以集中到讀書

如果真係有抑鬱，屋企又冇比錢佢睇或者佢唔睇好易出事，等公立精神科閒閒地都要等一年 睇私家一次都幾千，做學生邊有錢睇

冇啊，邊隻字見到我教唆殺人？
好撚煩，唔啱聽就玩文字獄真係犀鳩厲 你認為我有的話咪去報警囉，咁撚簡單係到這住嚟咬

你其實係咪有精神病，唔明就問清楚你姐，得你可以問其他人唔問得？

你係咪有思覺失調覺得有人要害你？咁都叫文字獄

大女係人生嬴家

濕疹嚴重到U都讀唔完，好撚慘

2015quit
做左3年廢青？

連登成日鼓吹埋啲歪風，而家出事

答左你仲係咁畀你追住嚟吠，智力有問題又盲就去睇下醫生先啦
及早求醫可能仲有得救

死親都係品學兼優 ，真係生舊叉燒好過生佢，殺死雙親無論你有一萬個理由，你都係唔啱架啦

講到真係因爲濕疹 就殺父母咁
上網怨左一句姐
遺書都係寫自殺因素姐
外人唔知或講都唔明既事情 明明至係大部分
但大家直接三點連埋就結案入罪

等價交換

大女用冚家富貴 做祭品 令自己成為最大贏家

(以上純屬講笑 請勿認真 )

智力原來睇醫生有得救，世界上再無弱智啦，睇你都睇唔少智力醫生

而且照你咁講，你又點知佢唔憎人民公敵多過父母呢？2件事有必然關係？

佢殺自己屋企啫人
關連登仔咩事

佢家姐而家點

乜勇氣唔係褒義詞黎㗎？

正正常常一條毒絲原來可以咁恐怖

積下口德啦仆街
因住唔夠積分換平底鑊

同毒撚一樣恐怖

好撚煩個垃圾寇仲
成日有啲人見人地死就係度問點解唔殺埋狗官唔殺對社會有害既人先自殺
係咪on撚9？你自己唔去？咁都要人幫你做你廢架？

死得好 最憎D痴線既

呢d死毒撚日日24小時都上連登
以為連登就係全世界
影響哂成個香港

謀殺有咩品？

知你威啦，死垃圾

其實wfc

誠實，亦為之品優

最慘係佢話自己無教人殺人，真係好弱智，暗示得出都唔敢認

我有望過少少疑似係阿瑜開果個post
啲人講氦氣自殺唔成功會變白痴/植物人
佢會唔會驚父母令佢自殺失敗，又駛唔開父母，加上多少有怨恨，所以殺左父母先？
若果係仇殺，可能唔會一刀致命，又或者殺左父母之後亂刀砍黎漏憤？
可能恐懼死唔去，新仇舊恨加埋情緒太差，所以自殘之前想搞掂父母？

老豆老母同個妹都死埋叫一身輕?

而加連登屌殺老豆老母兇手都唔比

總之條女點都係人渣黎架啦，同之前亮仔一撚樣
大家都有心理問題，一樣殺老豆老母，點鳩解會有人護條女

等睇有人話濕疹好撚慘，殺人情有可原

有濕疹真係好撚慘，仲記得中學果時被女神笑

一堆人話連登衰過高登
呢個真啊，道德高地高撚到

好慘
成班人仲爭住我都係咁，
有得醫乜乜柒柒

雖然咁講好仆街

但我聽過一個資深家庭治療師講差唔多既說話

根本嘈完都無地方冷靜同埋思考

一屋怨氣又走唔到

唔可以完全怪哂落當事人身上

大學有得repeat既咩
定你講緊中五升中六？
屌你返山窿住啦

平時郁啲起哂人底就無人出聲
依家屌人殺老豆老母都唔得

家用唔駛畀，唔駛養老，仲直送承繼遺產物業
咁都唔輕？

不嬲高登都好過連登，一個係正版一個係翻版

仲係度懶得戚駁黎駁去
佢邊位呀 自殺之前要規定做完咩野先有得自殺呀？
駛唔駛自殺之前扔埋門口袋垃圾順手清潔埋成棟大廈先好自殺？

條友都on99 報紙佬講佢有一個5* 就=佢其他科攞3咩 ，唔俾佢全部5再搭個5* ??

病情時好時壞唔奇，
其實人地係類固醇反彈，
唔知你又試過未

依啲gimmick嘢好心唔好畀報紙佬放大影響啦
唔通dse 個位數依單就唔係慘案咩

支那思維：解決提出問題嘅人就冇問題

咪因為濕疹做咗隱青囉

品? 係邊呀睇過?

試過好多次，從來未試過可以好到即刻短衫短褲視人

類固醇係會舒服好多，冇咁易有位出水但d痕一樣係到

去到慢性濕疹類固醇根本冇用

套個魔鬼特性比人
再話好在無做到護士，實害好多人
再話好在家姐唔係屋企，實殺埋佢
蠢人最愛依種方便既理由
借稍為相似既周凱亮當做藍本 由矮改濕疹搞掂
任何極端事情發生，因素往往唔係單一

全家死淨自己
一個人住凶宅 短期內又賣唔到樓
意志力低d 隨時痴線
都咪話唔撚驚

我本來都無濕疹
都係上到大學先有
明白本來無到有個種慘
習慣咗自己皮膚靚靚，突然生哂粒粒
係好撚難接受
佢仲要生係塊面，仲要係女仔，有抑鬱我明
不過佢知道自己情緒有問題，都唔求醫，又唔同人講，同埋將自己所有嘅失敗賴落濕疹同老母身上
旁觀者會覺得佢on9
不過又咁諗，可能真係腦分泌搞到佢咁
如果屋企人一早察覺到佢咁嚴重就好

但係人地連護士都冇得做
真係人人處境唔同
冇人同過佢講濕疹唔好做護士
行錯路

1B全C可以用品學兼優嚟形容？
ok你赢

你有閱讀障礙？

自己屋企人死怕撚咩
生人唔生膽，平啲賣出去都一定有人接啦香港地

對報紙佬黎講差唔多

係就係拎哂老豆老母成副遺產
但係一日之內突然全家死剩自己 你覺得呢d物質就彌補到心靈上面既創傷?
壓力唔係剩係講財政上架大佬 死既全部都係一齊生活左廿幾年既屋企人 你諗唔到呢件事對佢造成幾大既心理壓力?

要理人感受唔可以講事實咁睇黎指鹿為馬都係情有可原

已經好過正體字都唔識既連登狗了

我唔係濕疹，但去外國讀書適應唔到天氣搞到毁容成一年幾，以前係香港好地地咩事都冇。我係男仔都好d,女仔真係生不如死。好彩而家都叫好返仲有一年grad

原來連登仔個個哈佛，劍橋，牛津First Hon
Nurs收成25,26分都唔優

唔通433333優?
串人成績果啲有無Full Cert呀?

我日日望住我老人家就快百年歸老，終需一死有咩好創傷
仲要係自己細妹殺父母，依啲真係命運黎，係老豆老母種下嘅困果

除咗個令字 其他都講得幾啱

其實係咪真係讀護士？
我見佢寫護理相關 奇奇怪怪咁

戴口罩Cum住佢會唔會惡化得仲快
真係唔會想出街

玻璃心畀人講兩句真話都起哂鋼個啲真係廢柴黎

自己想死都要帶埋父母一齊落黃泉
如果係以前應該拎返出黎鞭鳩佢

會，唔好帶口罩，d油出唔到仲死(試過)
我全年因為咁，一堂lecture/tutorial都冇上過，除左lab。唔識全部google youtube睇片學。

中大nursing 中位數25,26分

敢問你讀咩科? Mbbs???

上呢個壇唔好咁認真

上個月已經有人講過，根本香港論壇d文化就Toxic到極點，同香港人個底有關

想正常D上番Reddit果D好過

乜有eczema唔可以做護士？

Best5 平均5分都唔優
依度真係個個30分讀神科

人地打字咋

咁撚唔想生存，自殺咪算鳩數囉
殺埋老豆老母點講都係垃圾賤種行為 死有餘辜

自殺還自殺
點解要殺埋父母？

我都係塊臉有濕疹 有時紅到一撻撻
去到有啲位唔用類固醇真係搞唔掂
惟有自己tailor down個dose同用比較輕效果啲

who knows

其實有嚴重濕疹係唔適合出街同見人

一路都話分5，5* ，5**係洗腦呃鳩學生嘅技倆。

上面已經有一個best5平均5就叫好成績

換一個講法就係1B其他全C，中等成績喳，睇完仲覺得係好成績，咁只有講，洗腦好成功

屋企人突然死鳩哂都唔大打擊
我就真係冇你睇得咁化

點對老豆老母落到手架 一個女仔睇落唔似咁痴線
btw 老豆老母都殺 落地獄啦

拍

因為將自己既失敗全部推哂俾其他人，自己無責任，係其他人既錯

提供左個病

家姐咩樣？

遺傳病應該算係關父母事

連登仔又一力作 收割多3條命,再落井下石

皮膚咁多傷口
仲周圍掂d細菌

我買完死海泥敷之後好返哂

咁你又講下自己背景
睇下你有冇資格定個限度
我地細個係天生天養
仆街仆到爛曬肉係醫生都冇睇等佢自己好
老豆老母揀小學係貪就腳
成條村都知間小學專出band5學生
我地冇學壞真係算係咁
除左有個家姐就叻到high 齊咁多種毒品，住戒毒所住半世
但個廢老重打我老母，又呢樣嗰樣，自私到仆街
如果殺人唔犯法，我親手凌遲佢

可能遺傳啫，亦唔一定係
就算係都講唔通啦

駁唔到就唔俾人講 惡過共產黨

咁叻仔發表下你覺得邊句唔啱

邊有品 邊有學 ？

淨係用唔到番皂洗手消毒都唔知點搞

依啲嘢係要計當年mean同sd
成日拎al黎比咁樣叫fair comparison仲on9

？？
！ 有時也

唔啱聽咪啱啱

躁鬱依啲野一發作起黎好多時都係一時衝動累事

呢D仆街真係鬼唔望佢下世繼續濕疹+窮父母+父母嫌棄佢
你老豆老母生你果陣撚知你會濕疹咩 起碼比你食好住好 辛苦養大你 就咁睇你屋企環境都已經好過8成香港人 都仲唔撚知足 痴撚線殺自己老豆老母有無病 最撚無辜係你老豆老母 自己咁撚鐘意死咪自己死撚左去算囉
呢D仆街社會垃圾鬼唔望你落地獄 下世繼續濕疹啦廢柴

唔啱睇去babycondom fb圍爐囉
依啲係golden lihkg文化黎

有嚴重濕疹係會乜都做唔到 做啲大壓力嘅工會令到濕疹爆發 做啲要ot嘅工唔夠訓濕疹又會發 做體力勞動嘅工又會因為流汗乸到仆街 只可以做廢人留係屋企... 利申 過來人

網上世界同人講情

你唔係佢 唔好"站著說話不腰痛"

殺人犯真係無樣睇

點解初初啲傳媒話係理大
而嗰陣個連登post都已經起到佢過程講讀中大嘅內容
而家99.9% match

就咁睇你屋企環境都已經好過非洲99.9%人 都仲唔撚知足

點解初初啲傳媒話係理大
而嗰陣個連登post都已經起到佢過往講讀中大嘅內容
而家99.9% match

我相信佢一定係對父母都有不滿
對身邊既人都不滿
好彩冇隨機殺人

你地仲要助長溫室小花?

依類人快啲自殺死算啦
唔好霸住啲地

會唔會係quit cu 之後re-jupas入poly?
我鳩估

傳媒都係鳩做

以前學校試過實驗室出事

D記者夠膽死影完相
是但作個姓畀出事既同學就算

你知我唔撚知足咁犀利?

直頭係大把人嘅願望
自己搵自己洗

所以樣樣抵屌就屌得
做人好均真

就算話父母對自己好差 點都好
殺人 做得出呢樣野 肯定係無品先啦

係 就算真係教佢自殺

都冇人叫佢殺老豆老母

關連登撚事

自殺都唔益連登仔

淨係對濕疹長腿都夠玩幾年

濕疹會遺傳架師傅...

陀緊B果陣check到? 呀徒弟仔

你地唔使同我講自己無罪啵 落到地獄先慢慢講

睇錯大開殺戒

唔同 周凱亮擺明係奇拿果種feel

明明佢喺濕疹post講咗自己d病情同點醫
竟然咁話佢，屌你老母post都冇追過下d咁嘅定論
香港已死係因為你呢d只睇表面，人云亦云嘅人

不過濕疹真係唔係咁多人有
係街95%人d皮膚都正正常常
更顯得患者係異類
真係要諗諗計幫下呢班無助既人

係 幫巴打們破處先

當做功德

估唔到喺連登見到呢句中國俚語

奶佢d黃水 你奶埋我果份

咁現實先再算啦

錯 係多人有 絕對多 輕微既 未覆發既多

呢個又真係重口左D

如果唔係佢自爆 分分鍾無人知佢殺左人

佢家姐或成最大贏家

其實講真今日佢唔係殺左老豆老母 淨係自殺

其實咪同蔡局長個子跳樓死咁

wfc 過一陣冇人想理

佢弒親又真係over左

親。初弒

我係計
皮膚差到驟眼睇落一眼就覺得有濕疹果d
真係好少

666666 牛逼死了

新屯門中心 發生過幾單 大兇案。
風水唔好。

周凱亮似獅子神皓多d, 完全當人命係垃圾

老母唔肯比錢醫,窮人唔好生仔啦DLLM

風水

度度都發生過死過人架啦屌你
人地重點係濕疹個病，住第度地方就唔會有架咩？收皮啦

可能濕疹 但有思覺失調

2歲頭最常病發

風水唔好都關事既 會影響心情

好大單果隻，你google 下先

不過終於都係殺人兇手 唔抵幫

其實咁多users唔知係突登定假膠
專撚登講啲濕鳩留言 咩比連登仔扑完先死云云

專撚登講冒犯言語正戇鳩

香港樓市害人

又關樓市咩事呀

其實都唔係，最後起碼都係自爆

呢d無品案，陸續有來

睇書話佢對人命唔係一回事 覺得大部分人都要死

會後悔嗎

agger,但我認為"只識將自己不幸埋怨落其他人到"係最最最唔應該生仔 當中包括大量連登毒撚

唔係喎 都唔少
搭車周不時見到

會唔會比仔飛
正常人又讀得書又玩得社交冇問題既話
唔會突然爆發斬老豆老母
我估佢係大學想出位想溝仔
但比條仔請食檸檬覺得冇人錫冇人愛自己
否則冇人可以會激到你斬掉重鍊
就算你番工比老細屌你都唔會斬9自己屋企人

[柯南上身]
真相只有一個
1) 就係好深愛一個男仔但比佢屌個樣
2) 追過好多男仔但比佢地屌個樣
Your face your fate

就算男人老狗生到成面暗瘡都好唔開心
更何況女人+濕疹
一路好走

sor lo

咪係 讀得中大護理都24-26分啦應該
百周年都係名校 算係咁

點會唔知成五成幾遺傳率
下世你做佢父母殺咗你

你慢慢兒登仔

咁死得啦
如果我有濕疹 老婆咁岩又唔小心有左bb
假設我做足安全
咁我係唔係要落仔

你咁玩法盞落到去繼續俾佢地單單打打

但問題而家係父母死於意外，唔同你一般老死病死。

老死乃人之常情，病死都係可預見。當事人既家人可以有時間做好心理準備，邏輯上佢地心理壓力相對會比嗰啲有親人係死於非命既人輕。

其實爭議係到底個長女能唔能夠向前望，為自己一個人生活落去做打算，唔受今次事件纏繞。如果佢走唔出陰霾，就算佢有得繼承遺產都唔等於主觀上佢會覺得一身輕咗，因為佢會focus喺啲資產既來源（ie 家人死於非命換來）而非帶來既利益。

再者，我認為唔可以先入為主覺得「如果有得揀，所有人都唔會想養老／比家用，所以有機會可以唔使養老／比家用」。假如長女同家人關係親密，可能佢主動想照顧返父母，比家用佢地安享晚年。而喺呢個情況，養老／比家用唔單純係財政上既負擔，反而係長女鐘意做既野。當養老／比家用係利益大於負擔，咁長女係唔會因為父母過身所以覺得一身輕咗。

不過終究我地唔係長女本人，但求做個有同理心既旁人足矣。

希望長女身旁可以有知己開解佢 & rip to her family members

做好預防

高壓統治佢 打佢 鬧佢

激發佢潛在港豬奴隸基因

佢就會好聽話 乖乖唔敢反抗

15年退學到而家，中間個gap，有無知佢做左D咩，濕疹係唔係嚴重左好多

到底連登有幾多假膠

有濕疹真係好慘
又痕又痛都算
要面對外人既目光 甚至朋友都歧視你
嗰種壓力真係好難頂

自殺冇人怪佢
賴老豆老母真係on99

要唔要供埋骨灰庵比佢？

濕疹係好長手尾，但已成事實總要面對，老豆老母又好想佢有濕疹架？

但問題而家係父母死於意外，唔同你一般老死病死。

老死乃人之常情，病死都係可預見。當事人既家人可以有時間做好心理準備，邏輯上佢地心理壓力相對會比嗰啲有親人係死於非命既人輕。

其實爭議係到底個長女能唔能夠向前望，為自己一個人生活落去做打算，唔受今次事件纏繞。如果佢走唔出陰霾，就算佢有得繼承遺產都唔等於主觀上佢會覺得一身輕咗，因為佢會focus喺啲資產既來源（ie 家人死於非命換來）而非帶來既利益。

再者，我認為唔可以先入為主覺得「如果有得揀，所有人都唔會想養老／比家用，所以有機會可以唔使養老／比家用就係正咗爽皮咗」。假如長女同家人關係親密，可能佢主動想照顧返父母，比家用佢地安享晚年。而喺呢個情況，養老／比家用唔單純係財政上既負擔，反而係長女鐘意做既野。當養老／比家用係利益大於負擔，咁長女係唔會因為父母過身所以覺得一身輕咗。

不過終究我地唔係長女本人，但求做個有同理心既旁人足矣。

希望長女身旁可以有知己開解佢 & rip to her family members

做乜鳩個個都用所謂正常人standard套落個女仔度
長期濕疹仲要生上面，作為女仔壓力有幾大你地知咩？
俾蚊針到瞓唔到都可以開post仲成千幾正評，
竟然覺得同濕疹對抗咗咁多年，
用類固醇用到冇效仲要爆副作用嘅人心理質素可以好到唔怪父母遺傳？
我唔係話佢弒親係正確選擇，但唔該你地下一個定論之前，稍為了解下人地背景先
至少佢死之前，喺呢度回應過，幫過唔少濕疹患者，
同埋佢有盡佢能力去醫
唔好因為一個結果，連佢讀護理呢樣嘢都可以抹黑

無錯，就算你知道曬佢經歷

每人抗壓能力都唔同，始終佢嘅感受只有佢自己知

屌你老母，，究竟有冇亞洲隊係有睇頭
香川真司射撚咗球罰球之後就隱形

人如其名

慘

我覺得件事有啲奇怪
個女仔有濕疹 最多咪自殺
咩基因遺傳而殺雙親
有啲講唔通
可能殺父母既原因唔係單單因為濕疹

RIP

遺傳病生仔唔怪父母，怪自己？？

仲要揀父親節

好多人冇病冇痛，以己度人

知唔知每日用一個鐘搽藥膏，搽完又唔好既感覺係點？
晚晚痕到仆街瞓唔到
R到流血都仲係好想R
本來應該白白滑滑既少女正值青春，變到成臉皺晒皮，出街俾人歧視

仲要知道幾努力醫，俾幾多錢，都係醫唔好

濕疹唔止係帶來身體上既痛苦

佢因為依個病番唔到學, 讀唔到書, 冇交際, 出唔到街, 依啲野都會影響佢心理, 我相信佢心靈上既痛苦唔會比身體既輕

正如新聞所講, 其實佢可能因為個病已經病到心理有問題, 有嚴重抑鬱, 最後去到臨界點忍受唔到, 最後自殺同殺人

五月偕家人同遊日本

連登仔有份

女仔自尊心太重 對外表

我以前中學 有個男同學 唔知咩病 成身d皮白哂 甩哂皮

人地都敢返學 唔怕比人講

我地d同學都幾尊重佢

咁都係講通自殺姐
多數人有長期病
都有自盡念頭
殺雙親 未必理據不足
純推論

怪同瀨都唔識分

死都要拉埋你地死 怨氣重到

關系好撚差

會唔會佢呀爸媽一直覺得濕疹好小事
有d老一輩會係咁
細個又唔肯認真帶佢睇皮膚科
所有更加嬲佢地?
鳩估炸

唔知上一輩既人
會唔會因為濕疹而殺人
仲要殺埋帶自己去日本既父母

「連登真係害死好多心智未成熟既小學雞」

我都係鳩估
通常殺人兩種 一係衰衝動 一係有計劃

濕疹一直都有 無明顯導火線
反而有計劃殺人就講得通
去完日本再係父親節當日弒親再自殺
諗下都覺得恐怖

唔知仲有幾多隱性殺人狂係身邊
真係唔好生仔
去埋日本都唔得掂

呢個世界無無緣故嘅恨
人地咁做實有佢嘅原因

如果只係個病 自殺己經夠
無需弒父母

就算因為係個病 而要怨恨父母
都要有其他因由 令到佢地本身關係好差

只係大部份人認知係弒雙親係禁忌
無視咗背後嘅因由

呢家大家知嘅 全部都係報紙寫
真相係點 唔會有人主動查證

讀百周年都殺人...

你係咪搞錯左d野
我純粹猜測背後有咩因素令佢咁做
宜家唔係新一代vs老一代

我best 5都係25分 GPA普普通通
但平時真係覺得自己好庸碌

可能因為我家姐讀醫

我覺得背後個原因需要深究
往往流於表面只會一味話個女痴線
有精神病 老豆老母都殺咁不孝

了解呢件事 或者可以幫到類似情況既人
防止悲劇再現
又或者身邊既人有類似既問題
大家都可以關心多一啲

好彩佢未去醫院做已經殺人自殺
如果唔係真係打毒針,割你器官都仲得

我都覺得係
真係純粹研究 唔係想批評案中任何一人
下下都咁流於表面就結案
真係可以避免到下一單咩

屌你班人係假膠定真心啊，痴撚線！樓主個post下面先有人留言話希望大家以後反正自己留言，呢個post已經又見到呢d留言，我真係懷疑如果係你班人上門發現會唔會走去姦屍......

我認知嘅只係"有個女仔自殺 父母疑似係個女仔殺 而個女仔有濕疹"

但呢家嘅論調係"個女仔有濕疹 而只係單單呢個理由怪父母 而後殺佢地再自殺"
勸大家小心媒體報導部份事實而被誤導

心理學有一樣叫Self-defense Mechanism（心理防禦機制），講既係用黎自我保護嘅心理策略。
當中有一樣叫projection，人會將自己某個弱點或挫折視為其他人的過失，從而減少自己既唔開心。

可能佢一直都覺得自己好不幸、睇唔到將來；可能佢死前一直長期活喺負面情緒下；可能有一秒理智斷咗線，無意識地想搵個出口解脫，就諗錯咗

當然我唔係專家，唔能夠斷定啲乜。只係想提出另一個諗法。唔少人會話「有濕疹自殺咪得囉，搞父母正仆街」，企喺第三者既角度當然講得輕鬆。
但有幾多人曾經用另一角度思考？人被迫去到某啲谷底，真係仲可以理智？

有時會諗如果香港人對心理健康/精神病既認識多啲，或者唔會咁多悲劇

買唔起樓->全部係香港社會既錯(內心想逃避自己買唔起樓既現實)
溝唔到女->全部港女係收兵嘅臭雞(內心唔願意接受冇女仔鐘意既自己)
呢個心理學解釋咗，其實推卸責任係人類好正常既行為黎，因為人既心理係由內至外都會保護自己

其實會唔會都關父母管教既問題
佢地有冇自細了解過細女/幫佢積極求醫/安撫下佢都係唔知
而最重要既係佢地有冇偏心大女
如果大女冇事生得好靚，而細女有事咁就好大鑊
D怒火/妒忌心長年累月咁積住
真係炸多次世貿都做得出

屌你老母成班小學雞 將個殺人犯既行為合理化
仲要係殺自己老豆老母 講到濕疹大撚哂殺人係正常
唔怪得你班人日日現實柒撚完剩係識上連登圍爐取暖

遲早生得矮生得肥生成面暗瘡生得蠢，殺自己老豆老母再自殺都叫值得同情 唔係覺得濕疹唔慘，我自己有情緒病，長期食藥，屋企人雖然無我咁嚴重要食藥，但醫生都話好大機會係遺傳。我媽都成日叫我戒藥，試下自己克服，其實我都試過，但戒斷反應辛苦到傻，亦試過停藥半年後復發，根本除左患者，唔會有人明白我。
所以我就要殺左我爸我媽？唔殺我爸我媽唔係因為我孝順，而係我根本唔會有殺人呢個念頭，就當對父母真係唔理個女（連登仔估架咋）正常人俾人冷嘲熱諷就會殺人？咁好多上司/老師，一早俾人殺曬，唔係話佢地既做法岩，但殺人本身就唔係呢個社會接受既事，只會思想偏激/情緒已經失控既人先會覺得殺人係解決方法。
其實成件事絕對係一個悲劇，我估有得俾個女仔揀，佢都會想做個健健康康既人，唔會想絕望到殺雙親再自殺。
同埋根本最仆街既係某啲連登仔，將殺人合理化，你地最好平時做人積下口德，唔係到時啲俾你地笑過既毒撚/肥婆遲早都有機會因為你地冷嘲熱諷所以殺左你地

最搞笑係一有學生跳樓
個個屌呢個教育制度剩係睇成績
平時無事無幹 43333都可以笑足5年

CHING走先
我幫你頂住

成班連登仔以為全部入晒三大就好勁架啦
我都係 過三十分咁又點？
咪又係仲有比你更多嘅人踩係你頭上

我屌你個老母笑閪 。

事實就係佢冷血殺左自己老豆老母
唔好講到有理由就可以殺自己親人

呢個po 完全封鎖咗好多on9仔

Child登仔
講到有濕疹殺人係應該
仲要怪個老豆老母
兒登窮撚真係好恐怖

動物知名會然 牙直ching

唔知點解諗起呢一套舊片

新聞寫句品學兼優都有人批評 每年入到ugc既大學得20%人左右，中大nursing算係收分中等既科，姐係個女仔大概係個屆入面top10%成績既人，唔好再講咩5*=B，咩Alevel, DSE點點點，做到7-80000人入面既頭10%都唔值得句品學兼優？我小學考全級第五，班主任個評語都係品學兼優啦 一個好聽啲既形容詞姐，係咪寫學業平庸先滿意？

關projection咩事

原來殺人兇手係件豬閪黎

報紙佬想轉移視線者

咪普普通通一個女仔咁囉
呢d樣足夠係香港搵男朋友啦
你估d港男好好條件咩

事到如今無論點批判當事人都於事無補
我同意一個心智正常既人，出於親情同同理心係絕對唔可能忍心傷害父母
但冇人知佢行凶果一刻係咪精神失常
如果你有過精神病應該或多或少都會理解嚴重起上黎好多行為係不受控制
或者阿瑜唔係情緒失控咁簡單，而可能係精神失常
並非出於本意/神志不清既情況下殺左人既話，無論係加害定被害者都係不幸
身心健康其實係好大既福氣，希望大家珍惜

其實都幾好笑
報紙佬話佢品學兼優
你地個個focus 係“學優”
反而“品優”少人理

或者轉頭諗
斬死老豆老母都叫品優
25分叫學優呢個statement 就正常好多
點解你地一直focus 係成績上

其實上面兩個成續應該都唔差
但的確見太多比佢地更好既人
令自己無自信
佢地為左合理化自己既自卑
嘗試將其他人放係同樣位置
希望講到你地係垃圾 我都係垃圾
等自己好過啲
通常華人式教育係咁
學謙虛學唔成 學左自卑
希望你地改變下心態
其實你地都唔差
試下positive啲對自己同其他人

其實我唔係想鬧個死者，因為我成日覺得就算係變態殺手又好/連登仔曾經屌到上天個啲台灣隨機殺人犯又好，其實有得揀，邊個唔想開開心心健健康康，佢地個思想真係已經去到不受控既程度先會做出咁既行為。
但最撚仆街既係啲將呢個行為合理化既人，可唔可以唔好再鼓吹呢種思想，令呢個社會更多悲劇，其實情緒病/思想扭曲，真係可以係由一句說話引起再擴大，唔好睇少文字既能力。

收下把口 積下口德啦
人都死咗 講呢啲風涼說話唔怕有報應？
真係比人屌都抵

日日上連登睇埋d咩窮人生仔正仆街
自殺刷首抽
所有女人都係雞
好人都睇壞

積緊了 係其他po

我泛指護理系 非針對死者

樓市已死

J咗未？

Rip

佢都係被逼 好慘

連登根本毒瘤……

個樣都唔差
如果唔係濕疹應該好多厹追住黎屌

明明今朝佢仲係打緊格仔

我諗就係佢之前個樣都唔差 又幾瘦
但濕疹搞到佢皮膚好差 個人漲哂 再加上肥咗實有人細細聲話你乜肥咗咁多之類
自信心冇哂

品學兼優中大生

25分都好J
早兩個月溫都有啦講真
利申定先：我有25分

其實計返26分大概已經係TOP 8%
係咪真係要下下神科先叫優?
連登仔成日話D怪獸家長仔女考80, 90分都要鬧
結果自己一樣話人26分都話唔優
統計學上每年連登每100人只有8人有26分或以上，咁都唔優點先叫優?

BTW學係優，但品一定唔係優
係，濕疹係可憐，係真係好辛苦，真係會影響社交(朋友間未必會笑，但愛情又另一個角度)
但係唔係真係慘到要殺父母?
一開頭D連登仔係度懶係同情話人唔知佢點辛苦

得罪D講，如果濕疹係父母遺傳，咁父母又結到婚? 又生存到今時今日? 又有私樓又養得大兩個女?
首先濕疹怪哂遺傳已經係錯，大把人父母有但自己冇/父母冇但自己有
二黎就算怪哂遺傳，又係唔係要殺父母? 我樣衰係唔係可以怪父母?
連登仔講笑可能會講窮人唔可以生仔、樣衰唔可以生仔，但問心有冇人係真心覺得咁?

都係個句，25分大概係TOP 10%人
而年青人最鍾意鬧人怪獸家長，因為仔女考80、90分都要鬧
計返比例，即係自己個仔係35人既班上考第3,4都要話佢學業唔優
咁你地同怪獸家長有咩分別?

但25分真係唔算係優
肯溫下書一定攞到
至於窮人唔好生仔係好事黎喎
自己都未養掂 仲養多個？
只會全部變晒輸家

話唔係優就係鬧

你賤在涼薄賤在視金錢至上視親情係物質可以代替既野
冇㗎 可能你大把錢就開心 真係既話就恭喜曬
不過祝你長命百歲百病纏身無人慰問

咁你都睇到開心
你都幾有創意
祝返你老母早死廿年

嘈成績嗰啲人真係無閪聊

完全封鎖左好耐

25分，五科全C都已經做到。。
5**呃鳩人洗腦制度，真係劣化咗啲學生

其實講返以前C只係3分
但而家同等成績嘅5就有5分
5科C即係15分就入到嘅科，有幾神科？

兩個大人，會制服唔到個女仔? 如果條女唔係趁老豆訓左隊佢，諗唔到點解條金攞把刀出來都制服唔到佢囉

好難講
有d人，包括自己因為以前中學冇咩朋友
所以入咗大學就想active d 不斷join活動想自己有多d存在感。

但識耐咗都改變唔到事實，人地唔想同你太熟，之後可能夾唔啱而疏遠。大學入面嘅朋友成為假象，自己一廂情願

咩報紙唔係有責任主動查證真相咩？

但絕對係優=excellent
因為5*/5**係叫outstanding

報應
真係有報應嘅香港瞬間少一半人

on9
俾盡叫Good炸

所以話班學生已經俾港共教局用過5字洗晒腦
得一科B,其他頂盡得C
唔係話好差，但只可以話中中間間合格有餘，但絕對唔足以用優嘅形容。

我指係呢度唔會有人去查
我地亦只可以透過媒體了解
佢地寫乜就睇乜

當然我相信大部份媒體都係會報導事實
但係小心被"部份事實"引導

例如話人地受濕疹困擾 就當正係佢殺人嘅主因

正正係呢種搶佔道德高地嘅態度
一句絕對無任何理由佢殺父母
唔去了解人地呢個行為嘅原因
就唔會預防到下一件悲劇發生

呢家媒體報導係睇大家口味 砌返個簡單易明 大家都接受到嘅事實
佢殺咗父母 就揾"部份"事實 話佢品行低劣

佢因為個病而殺人 只係大家幻想出來
你地唔會覺得仲有其他原因?

仲有我唔會咁肯定佢無一個理由 事出必有因
佢咁做 就有一個佢接受到嘅理由
話唔埋 個理由真係好正當

湯雞都驚，佢老味，插唔一個又一個，係自己老豆老母。佢落硬地獄後一百世都有濕疹嫁啦。

咁宜家full Cert其實係幾多分?
16分 43333?

其實戒口早訓我諗真係點都有啲幫助既
但唔理解既人永遠一日到黑就話你夜訓唔戒口
所以先搞成咁 真係會好撚灰
喂大佬你估你講果啲廢話佢未試過咩
以前爆瘡超勁再加濕疹 日撚日啲人就話早啲訓唔好食熱氣野
屌你你估我未試過咩
之後睇左個幾月中醫 斷埋尾
而家有時一個禮拜幾餐m記晚晚夜訓都冇事
所以爆瘡/濕疹唔好灰心
有人睇中醫得有人睇西醫得 睇下醫生再配合下飲食呀做下運動咁點都會有機會好得返
最緊要唔使聽身邊啲傻閪廢up
自己知自己做緊乜就得

報紙佬咪信晒

點解唔搵家姐傾下，仲要佢家姐係社工，最需要幫ge人一直係身邊都唔知

而家唔知，你問下班被5**洗咗腦嘅後生
以前CE年代唔係計分，係計最少要五科E或以上包括中英數先算full cert，換算返而家個計法即係最少33333=15分

太親近係做唔到輔導㗎

睇過某節目話人前最開心 其實可能扮出黎 最大機會自殺

或者香港最大的問題唔係死唔死，會唔會死，而係每個人都唔識企係其他人嘅立場睇下嘢。

你畢業已經知買唔到樓，只有等死